張if we burn you burn with us 當兒歌唱!!!!

if, we burn, you burn with us
(doe, a deer, a female deer)

if, we burn you burn with us
(ray, a drop of golden sume)

if, we burn you burn with us
(me, a name I call myself)

if, we burn you burn with us
(far, a long, long way to run)

if, we burn you burn with us
(sew, a needle pulling thread)

if, we burn you burn with us
(la, a note to follow so)

if, we burn you burn with us
(tea, a drink with jam and bread)

if we burn you burn with us~~~~~~~
(That will bring us back to do~~~~~~)

做乜鳩

啱撚曬音又易唱

仲差最後一句

If we burn you must burn with us
(Do, re, mi, fa, so, la, ti, do)

with us!
(So, do!)

細路仔都識唱

會痴利筋

痴撚線

笑撚死
全民唱if we burn you burn with us
推上熱門

推

強帖留名

作多幾款詞得唔得呀

推！勁啱音

#929GlobalAntiChinazi

師兄好勁
咁都俾你諗到

可唔可以有啲變化
淨係唱到第一句

見到個topic名以為係呢首：

if we burn you burn with us
(london bridge is falling down)

burn with us, burn with us
(falling down, falling down)

if we burn you burn with us
(london bridge is falling down)

you burn with us
(my fair lady)

If we burn you burn with us
（有隻雀仔跌落水）

Burn with us! Burn with us!
(跌落水，跌落水）

If we burn you burn with us
（有隻雀仔跌落水）

We burn you burn!
(被水沖去）

個腦已經跟住唱左一次
潛力post留名

回不去了

我寧願唱hanging tree

屌

仲好 短啲

你地夾埋架

大佬，唔好咁痴線啦

全部都係雞進化

Cls

高汁！！

但呢個已經有首毅進仔

推新歌

仆街 好啱音

仲可以用 baby shark黎唱

ok

cls

成首得一句七字真言
喺個腦度唱左第二句就笑到停唔到

if we burn you burn with us
（一閃一閃小星星）

我唱晒

We burn you burn
好撚恐怖既兒歌 屌你

<<警嫂擁有淫邪的軀殼>>
改 Beyond 光復歲月
丹尼士柏金版本

this

嘉年華？

張? 將?

唔錯唔錯

攬炒之歌

屌 一撳入嚟諗緊樓主做乜鳩
邊忽啱音
點知跟住唱又真係唱到

尖尖尖 尖尖尖尖尖

聽日係apm唱可以嗎？

好好笑

Cls push

If we burn you burn with us

識唱嘅一齊唱

同埋英文 可以connect 埋外國人

一齊唱
If we burn you burn with us

Pish

麥太： 第一句咪即係第二句...第二句咪即係第三句.........

騎劫

痴線係急口令黎

洗腦歌 有聲post

屌 又幾撚正

我以為係baby shark

if we burn you burn with us with us
If we burn you burn with us with us
If we burn you burn with us with us
If we burn

呢首膠力過人

點解要將咁有氣勢的一句改到玩咁？

國際版

Sound of Music 草原火海 version

有聲

警告 運動正在膠化
笑一陣記得返主線

痴撚線連登仔

pp

呢首都可以成首都係同一句

push

921屯門元朗一齊唱！

with us

笑撚到流口水

笑死

唔推唔得

If we burn you burn with us~

兄弟爬山

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止偷ac帶風向

有無巴打想錄

pish

if we burn you burn with us
(twinkle, twinkle, little star)

if we burn you burn with us
(how I wonder what you are)

if we burn you burn with us
(up above the world so high)

if we burn you burn with us
(like a diamond in the sky)

if we burn you burn with us
(twinkle, twinkle little star)

if we burn you burn with us
(how I wonder what you are)

留名

笑撚左 笑埋右

成個post都痴撚線

推！
929！

有冇巴絲錄 好想聽

u sure？
我自己唱咗一次都唔想再唱

我冇嘢講...

傻的嗎

笑撚到pk

樓主可否錄音試唱一次

#125已經有高手

急口令

721831

屌笑撚到我抽筋

Help you push

笑撚死, 一路唱一路期待下一句唔同

點知唱到尾都係咁

絲打d口音好好聽阿

P牌照推

oh can you feel our spaghetti

配埋呢個mv一絕

痴撚線，句句歌詞一樣但咩音都岩

諗起屌你老母西又屌你老母東

笑

Push!!!

if we burn you burn with-us
(Happy birthday to you)

if we burn you burn with-us
(Happy birthday to you)

if we burn you burn-with us
(Happy birthday to XX)

if we burn you burn with-us
(Happy birthday to you)

比肥媽有話兒同林奠rickroll更洗腦

CLS

腦已洗

921 直接將香港變死城

921 最大反撲方法

好聽到流晒耳油呀

頂

..ok

笑死我 好低能呀爸打

LM

係街笑到失控

Push

咩年代嘅細路先唱呢首
而家唔係baby shark咩

我都以為係
個腦已經浮現晒啲藍色紅色出黎

訓醒再推

10/10

以後唔可以再聽呢首歌
真係好啱音

diu 跟住唱咗兩次

高質

攬炒主題曲

以為london bride is falling down

If we burn you burn with us
Burn with us, burn with us
If we burn you burn with us
You Burn with us!

都係呢隻夾d

頂有聲嘅個post

不得了

你係一個冚家剷 旺角追到銅鑼灣
一刀劈落你羅友 一刀劈甩你個頭
你係一個冚家剷 嘟嘟嘟嘟嘟嘟嘟

baby shark 版本更正

If we burn you
(baby shark)

burn burn burn burn burn x3
(do do do do do)

burn with us
(baby shark)

If we burn
You burn with us us us!

If we burn
You burn with us us us!

If we burn
You burn with us us us!

Burn with us!

張
將
諗左陣

old macdonald had a farm

我望住#1歌詞，都係唱左呢首出黎

If we burn u burn with us, BURN WITH US!!!!!!

喂呀
你好叻

笑到仆街

Btw, 張你老母

if we burn, you burn with us~
if, we burn you burn with us~
if, we burn, you burn with us~
if, we burn you burn with us~
if, we burn you burn with us~
if, we burn you burn with us~
if, we burn, you burn with us~
if we burn you burn with us~
with us!!!!

屌
已經學左

我都係諗到呢首

笑撚死我

最後果句改burning with us 會易發音D

我冇嘢講

JM9

急口令咁

好順口下次試下先

Mindblown

好岩

強post!
推

笑到標眼水

唱左五次

連登仔創意無限

我屌 我跟住黎唱哂成首

推到有人唱

依個好d啦
無咁長先

if we burn you burn with us, burn with us, burn with us
if we burn you burn with us,you burn with us

好撚癲,要推

點解睇一次就學識左咁

呢首得wo 又唔難唱

我都係即該諗起依首，連D詞都一樣

if you burn you burn with us
burn with us burn with us
if you burn you burn with us
if you burn you burn with us
if you burn you burn with us
if you burn you burn with us

越唱越高音

英文無聲調，聲節數目啱就mud7都啱音架啦

第二句都唔洗改 直接照去if we burn you burn with us

真係要留名聽歌

喂呀頂

應該會笑到唱唔晒成首

（題外話）
建議唱毅進仔童謠嗰陣唔使激動
都唔使真係好大聲
反而當兒歌咁唱效果更佳
更容易傳頌入腦

屌你 唱完一次依家洗晒腦啦
個腦係咁有if we burt無限loop首歌

真係唱到

係咪想笑死我

巡例都要講句: 張你老母啊

樓主邊間教會

屌你老味笑到pk

首歌好煩

If we burn you burn with us

Burn with us

Burn with us

If we burn you burn with us

Bur~n with us

最後嗰句或者改
Burn to ge ther

都係有隻雀仔跌落水

Jingle bell得唔得？

If we burn, if we burn
(jingle bells, jingle bells)

You gonna burn with us
(Jingle all the way)

If we burn, you burn with us
(Oh what fun, it is to ride)

If we burn then you must burn
(In a one horse open sleigh)

We burn you burn!

If we burn you burn with us e呀e呀唷

笑到抽筋

正呀屌你

又想開嘉年華
好呀

If we burn you burn with us
(Mary had a little lamb)
burn with us, brun with us
(little lamb, little lamb)
If we burn you burn with us
(Mary had a little lamb)
you will burn with us
(Its fleece was white as snow)

成個post都有聲嘅

瑪利有隻小綿羊
if we burn you burn with us
(m r d r m m m)
burn with us, burn with us
(r r r m s s)
if we burn you burn with us
(m r d r m m m )
if we burn you burn
(r r m r d)

萬能key詞

好撚洗腦

搵巴打整個mv啦

屌你 又洗腦

呢個夠短

好聽

好耐都無睇post睇得咁開心

不如夜晚先推？
多人上嘅時間留位畀啲重要post

日光日白不推文住先

a-z
都可以

哈哈

岩音，不過好煩🤣🤣🤣好洗腦

推 因為幾好笑

唱到打曬kick

今晚扑野夜唔夜

我以為係呢首
if we'll burn and you gonna burn with us
(If you’re happy and you know it, clap your hands.)
if we'll burn and you gonna burn with us
(If you’re happy and you know it, clap your hands.)
if we'll burn and we'll burn with us
(If you’re happy and you know it ,)
and you'll burn through the hell
(And you really want to show it,)
if we'll burn and you gonna burn with us
(If you’re happy and you know it, clap your hands.)

屌你0:32
'If you burn you burn with us'

應該係if you burn you burn alone 喎

921沙田戒嚴

推
下次一齊唱

場運動到底要摧毀幾多首兒歌
有隻雀仔跌落水已經返唔到轉頭

開啱台，好有創意

把聲笑撚死

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

sor9
唱完柒得滯唔敢聽返

我屌

俾樓主首歌搞到唱唔到呢首既第一句

自動有聲

啲節奏錯晒

係咪唔洗整歌詞文宣？

留返國慶嗰日唱

If~we burn
You burn burn burn with us
If we burn burn burn
You burn with us
Burn with us

Yellow Submarine 都得啦咁填

If we burn and you will burn with us
(We all live in a yellow submarine)

You will burn with us, you will burn with us
(yellow submarine, yellow submarine)

呢d歌係度笑下就好
出到黎都係唱國歌啦

識唱成首

加埋手勢

又一神曲

If we burn you burn with us (Mary had a little lamb)

Burn with Us (Little Lamb)

if we burn u burn with us

If we burn you burn with us
(Wheels on the bus go round and round )

Burn with us
(Round and round )

Burn with us
(Round and round )

If we burn you burn with us
(Wheels on the bus go round and round )

Burn with us
(Round and round )

有隻雀仔跌落水, 跌落水, 跌落水
If we burn you burn with us, burn with us,burn with us

好笑 但行動po真際啲

推到有人唱

721 811 831 新屋嶺

呢首其實係咪填咩都得

haha

123, 321, 1234567
If we burn, you burn with us, if we burn you burn with us

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有聲post
笑撚到流口水

終於有首洗走肥媽

不如用London bridge is falling down 個音唱

Oh ! Do you know the Carrie Lam,
(Oh do you know the muffin man)

The Carrie Lam, the Carrie Lam
(The muffin man, the muffin man)

Do you know the Carrie Lam,
(do you know the muffin man)

Who lives off Xi Jin Ping ?
(who lives in Drury Lane ? )

成件事好歡樂

朋友改咗歌詞，幫手貼上嚟：

原曲:《Do-Re-Mi》（The Sound of Music）

if, we burn, you burn with us,
burn, the police into dust,
if, we burn, you burn with us,
burn, red china until burst,
do, you hear the people sing,
sing, the song of angry men,
re, volution of our time,
that will back us back to hope and glory.

if, we burn, you burn with us,
in, vestigation is a must,
if, we burn, you burn with us,
u, niversal suffrage just,
do, you hear the people sing,
sing, the song of angry men,
re, volution of our time,
that will back us back to hope and glory.

Yes, I know the Carrie Lam,

the Carrie Lam, the Carrie Lam

Yes, I know the Carrie Lam

who lives a life of shame.

If we burn, you burn with us
( I love you and you love me )

Super

笑到頭痛

burn, the police into dust

笑撚到入院

笑完玩完就出返去做正經野啦

Happy birthday 都啱音

If you burn, you burn with us
If you burn, you burn with us
If you burn, you burn with us
Burn with us

If you burn, you burn with us
Burn with us
Burn with us

If you burn, you burn with us
Burn together

呢首仲癲

好正

百搭曲

你班仆街搞到警二代聽兒歌都會俾老豆老母打

頂 呢個高質 笑死

將

唱到好似if we burn you burn we fuck

超越i go to School by bus

wi-th 要接 us我都冇法

所以喺道唱吓就幾好笑
但唔好出去唱
真係影衰句嘢 好撚真心

劣唱

服服

Diu

我都係load 咗陣kick kick 地

Baby shark得唔得？

推到有mv

係正嘅!

TUI

好有霸氣

但我想講
如果放連登仔出到去9成9鳩唱

肥媽有話兒你cover都應該好聽
但我估佢哋出去都會用鳩mode唱

笑左

我都係！！！

If we burn you burn with us you burn with us 👏👏

If we burn you burn with us
(Old McDonald had a farm)
You shall burn with us
(Eeieeioh)
If we burn you burn with us
(And on his farm he had a cow)
You shall burn with us
(Eeieeioh!)
You shall burn with us, you shall burn with us
(With a moo moo here,and a moo moo there,)
If we burn, you shall burn, you shall burn with us
(Here a moo,there a moo, everywhere a moo, moo)
If we burn you burn with us
(Old McDonald had a farm)
You shall burn with us
(Eeieeioh!)

笑咗

我現時自己肯做飯
我現時自己肯做飯
我現時自己肯做飯
我現時自己肯做飯
我現時自己肯做飯

if we burn, and you will burn with us

and you will burn with 港人 一起喝湯

痴線點解可以每個音都啱

有 隻 雀 仔 跌 落 水
If we burn you burn with us

if we burn you burn with us~
(do re mi fa so la ti do so do~)

lm

If we bur~n you burn with us
（小小姑娘 清早起床）
If we burn you burn with us
（提著花籃上市場）
If we bur~n you burn with us
（穿過大街走過小巷）
If we burn you burn with us
（賣花賣花聲聲唱）

因為d兒歌本身有d音都係夾硬砌上去。係唱耐左唔多覺

Lm

循例都要講句：巡你老母啊

推到全民唱

首嘢真係好撚洗腦

If we burn
You burn with is

呢首可以推上國際

呢套節奏感重，好有氣勢

好療癒！

正呀屌

吊成首急口令噤

等睇if you burn 兒歌概念大碟

Search唔到，呢隻係咪連登仔作。。。

疾線㗎，會跟住唱咗

畫龍點睛

有冇人唱

推到有MV

with us!

正

t

仙樂飄飄處處焚

if we burn
doo doo doo doo doo doo
if we burn
doo doo doo doo doo doo
if we burn
doo doo doo doo doo doo
you burn with us

堅
一個字

"My Love Will Get You Home" - Christine Glass
以前cctv溏心風暴中間嗰首

If you wander off too far, my love will get you home.
If you follow the wrong star, my love will get you home.
If you ever find yourself, lost and all alone,
get back on your feet and think of me, my love will get you home.
Boy, my love will get you home.

If we burn you burn with us , burn popo into dust
If we burn you burn with us , fuck these trash and dog rush
If they come and catch us hurt us , just run and speed up
Please Bring back our joy and safe for us, oh popo you fucked up,
hey popo please leave us

屌屌屌屌 屌屌~

《If we burn, you burn with us》

原曲:《Do-Re-Mi》（The Sound of Music）

If, we burn, you burn with us,
burn, the popo into dust,
If, we burn, you burn with us,
burn, chinazi until bust,
Do, you hear the people sing,
sing, the song of angry men,
Re, volution of our time,
that will bring us back to, hope, and, glory.

If, we burn, you burn with us,
inves, tigation is a must,
If, we burn, you burn with us,
u, niversal suffrage just,
Do, you hear the people sing,
sing, the song of angry girls,
Re, volution of our time,
that will bring us back to all...
the rights and freedom will be so, much, more.

#有冇小朋友試唱
#想改埋ClimbEveryMountain但難度好高

係fb見到呢首

好

you will burn with us

每個禮拜一次行金鐘

if we burn you will burn with us
if we burn you will burn with us
if we burn you burn with us
if we burn
you burn with us

林憶蓮 - BURN

If we burn, if we burn, if we burn you~ burn with us
(離不開 留不低 如火中的一個草原)
Can't stop you burn with us. You gotta burn with us
(Can't stop the heat tonight it's gotta be tonight)
BURN BURN BURN If we burn you burn with us
(Burn Burn Burn 火中的一個草原)

幾好記呀
有班警察毅進仔有成四段
咪又係個個淨識頭果段

burn burn burn burn burn
if we burn you bu~rn with us

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

服

對你愛愛愛不完
相愛原本總是這麼難

if we burn burn burn burn burn
we burn you will burn! with us!

留名等人唱

攬炒是什麼呢？是主動點燃炸彈，攬住敵人同死，是自己先死，但敵人不一定死，因為敵人會用一個假身給你炸，但你自己先死了。這就是反抗運動裡面的塗鴉 If we burn, you burn with us 的誤用。你以為這句話很壯烈很激動，是因為你沒覺醒到，這句話挑起了你的死亡衝動（thanatos/death drive），暗示你自滅。你很high，是因為你在政治上蠢。應該用「焦土」We let you burn, and we survive.

(Baby~~Shark doo doo doo doo doo doo)
if~~~~we burn you burn with us~
(Baby~~Shark doo doo doo doo doo doo)
if~~~~we burn you burn with us~
(Baby~~Shark doo doo doo doo doo doo)
if~~~~we burn you burn with us~
(Baby Shark)
if we burn

Cls po
Push

呢首

滿足大家心願
另外加咗幾首
相信大家九成聽過

笑完就記得上 twitter/facebook 推 po
尤其係 Rubio 嗰兩個
同埋聽日去 ! 屯 ! 門 !

超級洗腦歌

笑到仆街

即刻諗起 go to school by us
sorry 要改少少音節，有教會成分

If we burn, you burn with us 銀河唯一的秘密
you will burn with us 天際最強人物
If we burn, you burn with us 正氣朋友性格忠實
you will burn with us 英勇未變質
If we burn, you burn with us 世界第一打怪物
you will burn with us 將惡人重罰
If we burn, you burn with us 厭惡邪惡哪怕衝突
you will burn with us 邪惡馬上消失

If we burn, you burn with us 護衛人類 挽救地球
you will burn with us 看守這宇宙
If we burn, you burn with us 這進行曲 一高奏
you will burn with us 妖怪便逃走

If we burn, if we burn 奴隸獸 奴隸獸
If we burn, if we burn 東一隻 西一隻
If we burn, if we burn, you burn with us 東一腳 西一腳 給批鬥
If we burn, you got-ta burn with us 抱著頭 退後 十秒便失手

仲有
If we burn you burn with us, yee-a-yee-a-o
(Old Mcdonald has a farm)

And if we burn you burn with us, Eee-ya-Ee-ya-o
(Old Mcdonald has a farm)

And if Hong Kong burn, and if Hong Kong burn,
(With a moo moo here, and a moo moo there)

We burn, you burn, together we will burn
(Here a moo, there a moo, everywhere a moo moo)

And if we burn you burn with us, Eee-ya-eee-ya-O
(Old Mcdonald has a farm)